[Podcast]善用情境的力量

大家好，我是「莊士敦學院」的莊士敦。先在這裏放一個Podcast

你每一次想嘗試突破自己的舒適圈（comfort zone），都以為能夠用自身的意志力抵抗誘惑。結果呢？你的能量會不斷不斷的消磨掉，最後沒有氣力反抗，就被周邊的東西吸回去。

所以，該怎麽樣突破這個困境？在這個episode，我就要跟你聊一下如何善用情境的力量，協助你成為更好的自己。

莊士敦的學習火車要開出了。準備你的耳朵，開始你的Podcast學習旅程吧！